疫情下邊個國家入境最容易？

而家到到都話封關，仲有咩地方可以方便入境？

中非共和國

中國

香港

本身都難入，好難攞簽証

當係外國人黎香港，而家都好麻煩，又要隔離

中國入境

英國

比較難搵飛機

中東果D好似OK

都難，聽聞旅遊visa都收緊好多

土耳其

好想去，係咪有PCR就得？

中東都仲有機

中東轉機諗得過